警察扮示威者衝擊警總，咁即掟磚掟鐵枝都會係警察扮示威者做出黎

有無可能？

以琴日發脾四閂警崗同返工同事事件黎講
match 佢地個智商

係得啲警犬操開先有咁大力掟磚
普通人邊掟到咁遠

真

直頭係啦 唔洗問

明顯啦,黑警乜都做得出,係今次俾人斷正